記憶能力與情緒研究

各位你好，我是香港城市大學心理學碩士生，感受到近月來大家既情緒深受影響，唔開心、失望、絕望、悲痛、憤怒、抑鬱，我而家做緊關於記憶能力與情緒的研究既FYP，我希望可以在處理情緒方面既研究可以做出D貢獻。

如你年滿18歲，誠邀你完成本問卷，將不勝感激。 您的資料將保密，僅用於學術研究（已過ethical review）。

感激

個post好似少咗啲嘢wo

j

識唔識規矩

識唔識規距

Psychology 多唔多大陸人？有無睇《巨嬰國》？作者勁唔勁？

例如？

好多NDS。冇睇過《巨嬰國》

by the way，想發表小小個人意見，嘗試apply ABC model 解釋香港而家既狀況：A代表 activating event， B代表core belief，C代表consequence。

近幾年香港人既一路以來既核心信念（B），即普世價值、民主、自由、法治等等受到損害，其實已經累積大量民怨。而6月既強行立法其實只係trigger point (A) 去引爆d民怨。之後發展到而家咁（C）。其實係（B) 導致 （C）而非（A）導致（C）。

處理呢件事首先要減少triggers（例如777下台& popo 既警暴）。之後修服返香港人受損既核心信念。

唔知分析得對不對～

光復香港 時代革命

見你開過幾次post都唔識規矩幫下你

而家知啦

另外，觀察到呢幾個月入面，個種無論大家識好唔識好所產生既social support、connection，好可能係維繫呢場鬥爭既重要因素，所以希望大家要支持身邊既人，香港人唔可以輸